［I/A] 《Last Cloudia 最後的克勞迪亞》-［40］新石紀合作，入坑好時機

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

《最後的奇洛迪亞》是滿載了我們都認為是 “有趣” 的 RPG 元素的作品。故事劇情、表現手法、背景音樂、戰鬥、像素畫、育成、彩蛋隱藏要素 -- 這裏每一個的元素，我們都堅持了我們對遊戲的執着去創作出來。但我們認為這些也都只是為了能享受這個名為《最後的奇洛迪亞》的世界的要素。
如果能讓各位玩家可以享受 ”再邁進一步世界就變得更廣闊” 這個 RPG 所具有的本來的魅力的話，即使是一點點也好，那便是我們最大的幸福了。
由於遊戲剛推出，應該還有很多未成熟的部分。不單止是我們想製作的，還有我們應該要製作的部分也有很多。就像在旅途上的 Kyle 和 Ray 他們不斷成長一樣，《最後的奇洛迪亞》這個作品也會一起不斷成長，希望各位玩家也願意陪伴我們一起見證和分享這個成長的旅程。

2019 年 4 月 15 日
《最後的奇洛迪亞》製作人 篠子 裕

新手須知(睇左先問):

日文攻略網:
所有角色配技/排位/技能描述/ARK資料全部都有

ARK中文翻譯(唔齊):

必練R/SR聖物:

好友名單: (可自行入去更新)

ios:

Android：

常用角色花名[/quote]

搶

lm

笑死

頭香

留名睇人轉生

搵唔番篇新既首抽文

去隔離post copy

中意XX直接買XX既號

重新再打過

比想長線玩既新手買咩首抽攻略

一般黎講呢隻GAME玩T1角+UR/絕版ARK 就夠爆GAME (可上 睇，9.5-10分角色為T1角)

但係追求極致既話會某一D組合係勁到痴線

以下綜合一下各連登巴吹奏角色ARK組合 同埋吹奏原因
主要係用打BOSS(高難度關)、打塔黎評價，因為暫時得呢兩樣野係難
經大量巴打重生既測試經驗，絕對中肯

大家吹奏的12分組合 (超勁 而且因為需求絕版角/ARK/UR ARK所以好難得到)

- V 配 科學之燈ARK (乙太武 科學之旗)
原因: V最強普攻流可以落各種異常狀態，可以用異常單挑大部份高難度BOSS (例如死神，最終防壁，狂樹)，科學之旗大大提高普攻輸出，更容易打出頂傷，暫時普攻型V未有另一把武器有用過呢把。科燈ARK係絕版，V都係絕版，所以一定要買首抽/舊帳號先可以得到。打塔方面，除左第75層同80層不吃V既麻痺之外，其他層都係比V既麻痺狀態搞到企定定唔識郁，新手輕鬆打塔必備。另外而家PVP META暫時絕對係V玩晒，一隻未練好既V可以用異常狀態打嬴好多高練度，PVP TOP 10 人手一隻V。另外V係其中一隻可以做到2秒周回3-10實力3既角色，對於新手刷資源同老手練乙太裝都有好大幫助。

- 劍機 配 聖劍FF外傳ARK (學技能 聖靈藥)
原因: 兩種玩法，一種係用普攻型劍機本身有女神之吻可以用普攻吸MP，配聖靈藥扣200MP幫其他角色回技。要求打速度既關卡可以用呢種方法幫其他角色回技(主要係幫加護回技)，而打出超快既成績。另外第2種玩法都係配聖靈藥，因為女神之吻作為永動機，可以用技能+普攻單挑大部份高難度BOSS。劍機係英雄祭角色，有機會復刻並不是絕版。聖劍FF係聖劍傳說合作ARK，暫時絕版唔知會唔會再復刻。劍機PVP算係T1角，打PVP唔需要聖靈藥，PVP TOP 10 唔少都有放劍機。

- DANTE 配 破神大戰UR ARK(學技能 火攻增傷2)
原因: 上限好高，可單挑怕火既BOSS(狂靈樹)。DANTE本身隻野上限高，相對算硬，開完大之後物攻上限會再增加，基本上係暫時上限最頂角色之一，配埋劍聖或者紅鑽劍會再加上限更威。DANTE已經絕版，破神大戰係UR ARK非常難抽中。PVP TOP 10比較少人用DANTE，但都有。

- 加護天使 配 破神大戰UR ARK + 最好有埋要塞UR ARK(學技能 雷攻增傷2)但非必需
原因: BLOODY PALACE最快果堆人都係用呢個組合打，而暫時黎講所有鬥快既關卡例如強敵關基本上都係靠破神加護黎打，因為加護開大絕係會有時間停止既效果，所以會見到有d高手可以0秒就打完強敵關。科學之旗可以進一步加強加護既攻擊力，但係唔係必須，冇科燈加護可以用好多唔同既武器代替(例如 便利屋ARK、加護本身專武、機刃等等)。平時打BOSS非常萬用，基本上每隻BOSS都可以加入去打，雖然未必單挑到，但因為加護本身都係隻有女神之吻(普攻回MP)既補師，打BOSS/打塔都會好方便，又打得又補得。缺點係PVP唔算係META角，而且最基本加護同破神都並非絕版，始終想抽可以抽到。

11分組合 (都勁 但唔係絕版或者冇咁難達成)

- 機女 + 皇龍UR ARK
超大力，可單挑死神，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，打擊感手感十足，好好J，大絕超強(配合故事精靈老頭比劍更強)，打速度關卡會用機女配合大絕快速殺敵。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 暫時唔多人用機女。

- 大貓 + 要塞UR ARK
超勁，可單挑BLOODY PALACE，打大部份BOSS都可以加入既強力角色組合，單論血厚攻高應該全GAME第一(面板攻擊3500+ 血量12000+)，故事本身有送專武。但唔係絕版，始終想抽未來可以抽到。PVP TOP 10 大部份人都會用大貓。

其他有被吹奏過的強勁角色

- 巫女
值得提一提巫女呢隻角色，唔需要配合特別既ARK，暫時最強SUPPORT，打任何BOSS關/塔關用佢都會變得簡單好多，因為佢回血可以補盾+特技都有得回血。不過打鬥快既關卡例如強敵關卡巫女係冇用。PVP META角，TOP 10都係人手放一隻巫女。

- YODA
有招無屬性核彈魔法，打死神勁(打死神嬴左件專武就係YODA專用)，打塔可以話係最強角色。缺點係樣衰同埋PVP唔勁

- 劍聖
主要係有一招加全隊上限2000物傷，可以再增強其他角色打既上限，本身隻角色都勁，見過有人用黎單挑死神。缺點係佬味太重同埋PVP唔勁

- 雷姆
同劍聖一樣係無屬性輸出，本身隻角色輸出同生存能力黎講會係勁過劍聖，而且係絕左版，只不過冇劍聖全隊上限物傷能力。好J，而且PVP都算幾勁

推一推先

想問問，打死神 有咩注意
我第四隻人組無屬，定組隻高攻好？
我淨係主控v,不停普攻麻佢，但係佢不停回血

睇下有無好友練好YODA帶上去打下

Lm

想知有無硬過クレアとダルギオン樹坦既坦

好似要落病氣等佢回少啲
未打到冇爬文唔識
等高手解答

唔夠力掛 3隻都唔係無屬角...

坦真係答唔到
坦係呢隻GAME個定位真係...

巫女回血不死

個位巴打係台服
所以未有巫女

唔緊要，我都係睇住日服wiki黎玩

坦既定位真係無咩用
呢隻GAME好似無自鎖成為目標

刷手巴果個破神要塞 角都好撚正

我有皇龍V同書
係無破神

我係諗住拎黎打台服PVP，不過未開

台服要慢慢練成
比較坦好似得皇子同呢隻樹補英裝
但台服有無幾時話開PVP,怕你抽完練完佢開始出D勁角,到時都唔洗坦了

無講，呢隻唔係樹補英裝，係另一隻黎

咁算啦
唔好練啦
練一隻太哂素材

聽日先開pool未抽
不過材料我好多，係要花時間打魂

岩岩爆左post,呢度再問一次

都係多謝巴打你個帳咁正
d 角有排我練，另外想問下點解會升左隻開眼？

台伏而家要做既野就係抽聖劍FF😂
之後玩返日版

因為果時未出dmc既1秒v
要練隻無詠法速刷圖，隻驚可以睇樣練，所以揀開眼

開眼練咗無壞，都係勁嘢

用yoda打死神專武 要咩sc
唔夠力限時打死佢

想問下V特技1食唔食到獵空（4SC）
冇星眼冇法師殺做唔到2秒想靠奇招

EMT 唔係好d?
利申：我動漫只中意男角

原則上係emt好d

首抽巴仲有無正野賣

聽巴打們講
抽到咁就開局了

聽巴打們講 轉日服

巴打會叫你轉日服

台版真係咁伏

玩完你會覺得自己浪費時間

唔係既，進度問題，
我都係玩緊台服

反而想知巴打幾時講過
定係巴哈

如果唔玩日服，可以去買多石首抽帳 都係$7
已經包左果三張聖物其中兩張

啲留言咩事
btw 我都高潮

日經黎

鷹哥徒弟

都係睇你自己喜好，日版多d 野玩而且呢度好多平帳放

想跟到最新既活動同角就玩日服 2/3 就dr.stone復刻 台服先跟到一個聖劍咁大把 享受到既野爭好遠

純粹唔想睇日文

如果因某D合作有興趣入坑既我覺得都係賭日服復刻返係快過期待台服自己傾得到

巴哈同呢度都係咁講睇返舊po啲名就明

我就唔會話迫人一定要玩緊台轉日 但列完優缺點都仲係因為語言問題決定玩台既就我了解而且我接受啦

之前呢度有個post標題，台服問題唔答，嚇到唔敢入

咁呢樣我又冇好大concern

搵到啦 第26個

有D巴打係比較激進少少 我就唔介意一齊傾既 唔撈埋台日一齊吹水既都聚唔到咁多人啦

咁你了解而且你接受咪去台服囉 既然語言係咁大問題都無辦法

台日友好

你岩
玩完台轉日覺得浪費左時間純屬個人感想
其實好矛盾冇玩過台會難啲上手但爬多啲文應該ok
我諗好多台轉日玩家將台變左真•養生game

其實用台版黎當係實驗品睇下隻GAME岩唔岩玩都好既其實
因為呢隻比起其他手機GAME算係難入手
新手應該好多野都唔明
有中文打底會好好多

係 下下睇技要靠wiki都幾煩下

咁等我了解下個系統先
可能我玩一陣就收皮

唔明係因為唔睇頭po
個兩篇嘢至少好多基礎 邊玩邊睇就明

之前買既台版首抽
最後兩個應該冇用過

隻驚唔洗太花時間，適合一啲得閒玩兩野既人，但拎資源就要開住黎掛機

問題係台版同日版啲活動獎勵真係爭好多皮

但你如果岩玩既話就好快D轉黎日版既懷抱

代理問題

所有game都係咁定律

輕輕一推

學雷增傷好過

會重課既真係唔好信「代理」

無了#cn

計左再x1.2仲係未夠傷4覺滿星盤，拎緊機刃同神殿杖，飾品+6%特技傷同V書
其實有冇公式知+幾多STR同INT會換算落特技度，未有料投資6覺

我是廢紙我是鋁罐

有無便利屋乙太

原來千空都幾勁

冇

食到

感謝巴打
新手啲紅藍波要慳住駛

條片最後話希望會BUFF返舊果3隻?

真係要諗岩唔岩自己玩，養生意思係唔洗成日手動玩
但聖物嘅乙太裝 同素材 都要長時間掛機返黎
而且你由新手初期到 練好一隻角色可能要一兩個月，
如果無多部手機/無電腦掛機 會玩得辛苦好多

的巴棄左?? 兩星期無見佢...

感謝巴打們提點 終於打完80層

要開埋電腦掛咁癲
主要覺得畫風幾好
我又鍾意呢種少少像素風

其實都仲唔差既講真 只係始終係出左一般時間 而家望返星盤自帶技能咪會比新角比下去囉 千空超必 個性 都幾正 但問題在於古代星盤唔齊技搞到佢好唔夠SC用

琴晚都仲有上水吹一兩句 但而家的巴的確無咁常上黎吹水 可能隔一兩日先上上水咁

主要玩法係要長掛刷聖物既乙太同錢同其他唔同資源 而因為咁日版有DMM 台版都上左steam 有電腦既話應該都無咩問題 呢隻驚要求好低 求其onboard display都夠

放下副ac 有無巴打岩
有7萬石 故事N5-16 H過左3-10
仲有支100lv水

有意tg

的巴已經轉投財經台

係
美股post成日見佢

靠係呢到賣ac賣到發達
轉而炒股

美股=新驚

用電腦掛 你手機就可以做其他野，除左畫風佢劇情都好用心，你主線推到去第四章之後會發現好似玩緊rpg 咁
之後你睇下依家市面成堆 換皮手遊，你就會轉返去玩日版

v特技係1:1 同埋魔武好似20%int轉str

無港.....

朋友首抽劍聖 海賊船 破神
是咪唔洗再抽英雄祭 佢冇左72英雄祭
佢問係唔係留石等新活動定係應該繼續抽英雄祭搏yoda

要睇埋其他角，YODA應該單挑唔到
有V就簡單好多

唔係喎，隻雙ur未賣，不過唔算係咩正野

又破神
72可以再博下多一隻T1,唔博就留石dr.st

屌 好手痕想抽野

後面成堆兵麻唔切

未有2刀
用V杖麻同麻搥 有冇分別
有冇咩方法增加麻率?

呢家叫佢棄game 俾個ac我

你唔係買左ac 咩

我冇買
我琴晚先玩

我記得好似加左你好友

係呀 我首抽大貓 劍聖 同埋yoda
係冇破神

v學鎚裝備要用邊個ark

破神要塞？有咩角

死神打到尾出小怪bug咗，殺完小怪唔見咗隻皇，好辛苦先洗到個尤達好友出來

佢個雙UR好正架
係得佢自己先話無乜正野

唔夠魔法之書
掛邊關會多D

點樣洗好友？想要巫女好友

應該食，你用浮空石測試下咪得

忍唔住又買多個黎擺

國際ser 係咪跟足日版進度？ 又玩唔玩到dmm?
我水緊fd 落坑 但佢玩緊國際ser 純粹問問

揀完好友入場出返黎

國際好似同步
但無DMM

二刀流 麻鎚
麻痺研究
打死神要麻冇其他方法

tick その他

長知識了 thanks

其實要幾本就帶鳥獵ARK去 白色研究所1-14最後果關偷
一次一本偷幾次就夠用

我會掛佢推薦既第3章一關幾秒當刷埋乙太

我都試過出bug
但係你自己有YODA既話點解要多隻YODA
魔法又冇得疊

V冇專可以用咩武
麻鎚+？

機刃

打王麻槌毒爪好似仲正

毒龍要一時之間掛出黎都幾麻煩

毒爪暗系未必打到王
好似冇邊隻王冇暗耐性

可唔可以用機龍ark 打到佢弱雷?

啱啱用另一部機刷

的巴依家冇咩點追POST
但好友仲見到佢上線既

玩LC股票略有所成
而家轉戰美股戰場

摸頂啦wo好似

等多兩日軍師會見到 應該

DS應該先見到佢

呢個其實可以開得，雖然無沙蟲
但都係果句不如比十蚊八蚊 買 多石帳，
可以抽合作step,之後推主線又可以儲一大堆石

係唔係追求ark多過角色?
1. 大貓 劍聖 yoda 無乜特別既ark
2. 劍聖 樹劍 軍師 有破神 海賊

係唔係完全可以放棄1?

推完h3-10
搵唔到h3-11
係咪又要解任？

摩巴軍師抽唔抽

除非好勁 如果唔係留石等DS

掛一晚毒應該夠大紅升Nero
聽日用Nero 屌死75層

好似冇H311 之後係H312
都冇就推主線

想知你2 果隻係咩軍師
btw 有破神好過冇既

1. 你都可以博下之後復刻要塞比大貓

開la,中到聖劍外傳同聖劍2先最重要

直接抽到step 5?

我抽哂1 輪中到迪蘭 ff 同聖劍3

小號終於刷完9萬5

一隻都唔中

一係allin 一係重刷

送果隻冰之軍師

好似得ac2 換左LR

allin一隻都冇

我主號都未換lr

sosad
因為性劍ff 招聖靈藥好有用,而家日ser 巴打重生都要有佢

係
換哂LR同D晶宜家刷埋紅狼個個

另外一部一輪抽中蘭迪同外傳ark

我係咪應該用呢部開好啲

1. 飛砂海ark中晒但冇，晒石
2. 有公主羅賓，飛海ark, 2000幾石

抽埋另外張sr同聖劍2就可以停

冇咁多右

e個有前途好多

咁我玩呢個ac算

冇左每日50魂

講到明開到尋日ONLY

岩岩抽多一輪台版中齊性劍ark

又有巴打中左了

cls 咁易中咩

皇龍破神雙ur

唉,10抽0紅

課

不了,為DR.ST 好過

破神等緊你

中到破神我拎個ac2出黎 100放左佢

DLLM 齊人都黃波

為你集氣

啱抽中呢張，我見d技都加好多攻，但無乜人講，你地d英係米其實唔洗學佢都打到上限？

女主 黃波 齊人
冇轉紅

齊人紅波先firm

其實識得用2秒周回之後，一日可以打好多魂
而家覺得魂係唔重要 6覺滿SC係好簡單既事

財散人安樂,得番3000石~

激臭王幾好用，比YODA
鋭気都好用

LV10果招睇落其實唔錯，唔知點解冇咩人講

係咪普通一隻法師裝dr stone sr都可以兩秒？

麻鎚V用得唔得

想問問如果有3個情人節信封，
巴打們會推薦換d咩?

長駐爆擊,當然ok la

黃玫瑰最勁
紅玫瑰唔錯
髮箍如有EMT可換+冰魔法傷害果款
冇就換第2款

婚紗基本上係用黎睇 冇實際用途

V打塔係有D料到

上黎睇一睇 唔小心又跌左3000石

巴打發生咩事

引我抽比番d 石我呀

邊個

我好似7000

I Know that feel bro
我都跌左3000石頭先

比番d石我呀

收到
唔該巴打
咁我就換玫瑰，
不過我無EMT
得開眼，泳裝同加護

30抽失敗 破神都係留番 2週年先再抽
而家留石抽科燈算

見到巴打中破神之後我都跌左

唔係專武黎, 拎定冇壞

好似美股咁 比返d錢我

我就系冇，用v,加護,機女，冇無屬角有d難打

得返2萬石等科燈

用分身刷左3000石中左冰皇當堂成個人醒左
繼續等科燈

要中既就會中冇保底幾多石冇意義
首抽巴除外

屌美股跌到又冇左成兩千美
就算咁科燈都要 ALL IN

小弟無錢課金

卡緊63麻唔到嗰兩條仆街
又冇練火屬同光屬

有V既話理論上除左75同80其他關必定過到
試多幾次啦

課有課玩法，唔課有唔課玩法，無衝突

但點解開場睇佢地係麻痺無效明明降左佢地異常耐性

有d關係降左都無效，唔比你玩晒

打到2-10 次次3隻人都死哂

琥珀好好j

求大量好友過主線

巴打
想問問打搭隻V應該點砌build
係咪跟攻略網砌就得
我有V，星盤104，岩岩升左砂蟲10lv，不過未學2刀
但卡塔25

攻略網個build好廢 唔好跟

係
我d角同ark有排都未升哂
升得哂都好夠玩

咁打搭的話有冇咩建議
唔該巴打

片尾有build，盡跟
二刀麻鎚係關鍵
但打到48個boss某啲血量只食魔傷要練定法師

收到
唔該哂巴打

法師都有隻開眼叫可以用下

學咗聖靈藥後返唔到轉頭 好勁
聖劍ff ark真係好有用
睇黎可以搵小浩有剩既聖劍ac
博抽中科燈

Added

有無人連唔到?不斷斷線

的巴佢地擔心你棄game唔抽ds

我又儲左兩幻了 日日都有掛

BTW係咪server有事定我問題
瘋狂連線失敗

我DMM冇事WO...會唔會你上網問題

無嘢了 真係Wifi問題 用Data掛先

的大師點睇來季DS走勢

有冇人可以加好友比我推圖

仲推緊主線嘅話
掛機去咩關比較好

H3-10戰鬥3

效率就一定係H3-10 帝国近衛師団の実力3 因爲得一關 可以刷乙太同魂
紅紫神晶就千年毒沼 毒中行軍/鈍る感覚

主線先打到4-12 Hard一關都未打
睇嚟要追下hard進度

最新重點消息 請pin

2/3 Dr Stone
1. Dr Stone 活動比起上年既會更加簡單，會減少資源需求
2. Dr Stone 活動有新獎勵，包括角色英晶石
3. Dr Stone 5中1角色必中卷，如果已經有晒3隻舊角，會有25%機會出新角
4. Dr Stone 舊角色會加強(Buff)
5. 新Dr Stone Ark會代表第二季動畫既主題

25/2 新故事 + 軍師英裝
1. 朋友點數交換所會有新的6星資源，應該係d乜春之光
2. 交換所會有異端老既英晶石換

Senku!!! 要抽了

中咗加護

肯定見到dmc 咁勁唔對路即刻buff 下
琥珀10分

巫女 水著 樹劍 v nero 琥珀
魔界王 要塞 破神

6條鯨魚都冇一條公主魚

其實釣魚有無咩獎品？一直無攪過

幾時先有得掛機

上面有新消息喎好似幾正
我嘅睇法係最緊要抽得中好驚爆死

咦 會buff角喎
即係史萊姆都會buff

會BUFF返活動角既話又好似活動角抵渣過自家野 又易抽過單pickup 90k 又多資源快速成長

無事既 你仲有魔法小卡

千空等追上巫女level

好彩依隻重生ac都有史萊姆

周年黎屎來母復刻

得暴風龍Ark同史萊姆比較想要
如果復刻可能唔係大buff史萊姆，而係出個英裝魔王史萊姆

DS 第一個合作會BUFF舊角
史來姆 第一個合作出英裝 無咩衝突

我主線打到GOD1-1 未見到有得釣魚

繼續求好友

要買魚竿

醬汁？
但抽爆，挖石allin
兩週年？收皮la

Normal挖哂啦, hard都挖左大半
其實主線打哂真係靠每日任同登入拎石?

我打到到n6-3
h 打完4 得番5

好似而家d合作都會送一隻角色俾玩家
其實都幾好
但兩隻新角加埋得25%中

今日應該預報軍師技能強度

佢唔擺到咁密齊齊出反而我會中計一出軍師就追下再追埋DS 而家擺埋一齊我PASS 軍師直接DS算 軍師我會俾1個step 價玩

破神搞到我冇石軍師pass

打手我大把 係無巫女 SUP 真係唔急

官方：今次軍師好似加護咁可sup 可打wo

咩話？DS舊角加強？

等睇千空BUFF到巫女等級 咁我就唔洗抽了 (要抽幻同科燈)

次次都話pass,
次次都抽爆，
跟住就話留石兩週年

真香

都係仔
唔抽

每個POST都見到呢位巴打入黎講呢句警世

好心巴打

宜家淨係想佢快D出新活動比我換晶石
好撚缺

1.5果陣入坑就嗌定SH 2週年邊度work 架 即係台服D人話要死SH石到等佢追到進度出T1角先抽一樣 咁SH法玩落去邊有癮 好快留石留到棄坑都未抽

2週年唔係覺得自己會唔課呀
主角英裝要專武你地都仆住去la

+1，而家又冇左能力大

留名睇25號
成班話PASS 留石2周年 等DS 乜乜乜既抽曬D石

BTW如果會BUFF舊角既話想要琥珀同千空

我來了

只要唔係中司就足夠

係咪都課架啦 有活動又課 有新角又課下 又唔係咩真.0課玩法限死自己唔俾課

海膽我都有
我係缺最細粒個D

琥珀又樹屬 撞劍機同樹霸 睇下5中1 抽中咩先 (已有千空 想要幻)

我就睇專強度 有用就1把專收手 唔中就算 DS就最少追齊千空+科燈

分解囉

琥珀個body好撚仁

一陣望下先

冇劍機表示冇問題 樹劍冇突進技不了
琥珀

淨係唔中司當自己贏左

追科燈同幻

撞屬都無所謂 我隻劍機有排都未上到80SC 如果琥珀係有活動好似DMC咁可以肝到+學技既我直接練佢算

點睇都係西瓜正d wo

我差未6潛 想要幻
已有千空 唔想要司

手持科燈 希望必中角色卷抽到想果要隻
再追下新ARK就可以收工 (結果最後爆死

呢關條沙蟲點打？成日吸左我隻好友角，係咪要佢出招果陣 整暈佢？

有追新ARK個念頭已經係爆死邊緣啦 我又諗起上次DMC追便利屋追到4周目

可能睇多兩三隻會鐘意左司呢

用好友練好既EMT 一野轟死佢

司都型
但唔鍾意佢人設
所以唔想要+1

今季會出咩ARK呢 車?

搏佢唔食你好友

冰月>司

玩左咁耐 深切明白
限LR>>>>>>限角 LR一定要追 2中1都好 (如果有2件

估車/望遠鏡/水車

我賭！
一張stone war 一張坦克

大家咁樂觀諗課金
點解唔諗重生呢?

魔王都唔算必要呀

係便利屋

無左DMC全套+3子86SC 同埋一套新合作重生一次既話你要手持幾多個帳玩

水車動畫好似前過科燈岀
有水車先有水力發電著燈

次次都重生 永遠都唔齊LR 永遠都有遺憾

如果之後出隻T0級限角係要用到魔王技咪又吹返上黎 以前科燈聖劍都無吹到咁恆啦 咁岩有隻T1角可以完美發揮到就變左人手一張 必備

想齊只可以課金 肯定的 一係就慢慢等呢度D重課巴打抽齊課夠棄坑執平帳

其實而家都勁
加護開大果陣都有效果

唱片機?

有無人有EMT 幫手
卡左成日過唔到

科燈尾技
所以坦克幾firm

佢招必殺+傷真係得普通流同加護有用

唔理了
出乜都得!

晨早流流就笑到仆街

屌

幾點出軍師介紹

小浩而家D帳除非佢開始將登入石都拎爆 唔係都幾難抽返D真香既帳 最少我地睇得上肯重生既應該極少

冇晒重神加護+科登V啦想重都冇得重

可能科燈+幻可以真香呢

屌又黎

軍師英裝不了
DS合作不了
SH到2周年

但如果buff左司之後配魔王LR可能好勁喎

聽日咪又係抽左落去

DS 舊角上限由9999提昇左都爭好遠 司本身個性唔差 佢地都係被上限限制左

加高個上限先

兩周年應該會送每日十抽留唔留都有得抽

男人不了

十抽收手

抽一周就算

抽到換到專武算

跪求好友幫打沙蟲
169465140

日本都12點 仲唔出軍師介紹 成班係到偷懶

想睇ds資料多d

已加

掛要塞大貓好定普攻V好

請問個自動周回要點先用到...... clear哂D mission 都唔得... 係要個帳號rank 升到一定lv?

做到弱雷
乜角都可以SOLO

打過既關禁返入去係右下就有自動周回

我有念過機龍Nero 加 暴風龍尾技唔知會唔會有得玩

重點都係聖劍

去哂睇財政預算案?

都冇糖派架啦
送你支付寶點數5000蚊

預左we7 pay alipay 一定有份架啦 只係會唔會有可能八仔都得姐 唔係D老野拎完唔識用又被人屌到仆街

用ALIPAY課金

PAYME得唔得

粒幻界玉咁鬼難跌

課到DMM?

GIFTCARD

想買display card 有冇計用到果5000電子卷

都未有detail

已加巴打 ID 曱近平維尼

ALIPAY, V7 個D一定走唔甩架啦 係差在有無PAYME個D

我估要就老野一定會有八仔 無既班老野邊識搞 屌到仆街都似

8仔要分期嘟

佢本身就話左分期派 係唔知係分到點姐 都唔預佢一筆派5K架啦 一陣同你玩一個月5舊真係多尻謝哂

8仔一個月上限係咪唔可以過千點搞

岩岩講左每個月1千 要果個月用左佢 聯絡緊八達通alipay payme 喎

有新ur....

新ur有全屬下降同埋魔武輪轉學..
賢帝玩元素4屬既混合角色 可物可魔, 睇黎可能又係要用科旗

每月一單再食左佢

科燈又然

邊度睇??

屌你老母
DS 軍師 2週年
點揀

賢帝有招 魔武輪轉．改 係強化版黎?
星盤又有減sct回復速度 加特技傷害, 真係似混合屬既 物理打手

加全體上限

UR魔轉唔係精靈老頭招改黎既

揀魔法卡

正苦每月送你一單

新UR登場係咪有保底
係既真係早個星期出破神擺明陰尻人

理智消費
軍師好快再出
課專就算
留石DS

DKLM

UR應該唔會有保底 可能2周年會有既

之前咪有巴打講皇龍果陣有15萬 但好似出左一次咁大把 所以我就想問係咪新UR出果下先會有

一單好汶水

派得黎都2.5定3週年

聽日又有重新潮？

可以免息申請失業貸款

呢種強度應該唔洗轉住

8幻 全課落LC

張UR好似暫時冇咩特別住?
但賢帝感覺好萬用

軍師4屬
莉莉光暗
YODA 無屬
應該唔洗再出法師

咩技可以有弱雷

張郱UR特性麻麻地 可能件乙太好勁

軍師本身特技冇樹屬, 但星盤就比左招全體既樹屬魔法佢 仲要係新技黎

招樹魔好勁

睇好張UR

軍師T1配埋張UR上T0...
一定要追
急不及待想課金了

課定先啦

0.128%..

睇唔睇到佢狂用招雷魔法

可能唔洗配都T0

用灼鳳都夠

係第2次出個陣有500抽換

窮撚只會課step

想太多了

係
原星盤都好勁
張Ur只係配菜（唔排除乙太裝好勁）
同埋招主動技都係扣耐性

咁真係要睇佢心情好先會開 計畫不變 step +專最多 唔中就收手等DS

500抽
15萬石

V + 泳裝 + 軍師咪搞到隻boss乜都扣哂

犘巴 點睇軍師

等食評出左先

唔吸引

抽左STEP 1先
我要追科燈

Step會抽左一轉先 然後再睇下點

聽日2點有得抽

扣到7788咁
軍師星盤好吸引
主要佢好似有超冰 超樹兩招魔法

又係時候做非洲人

我係睇佢半法半BUFF機

可能歐呢
雖然暫時唔太吸引住等出DS

所有雷魔法都得？
定邊張ark到學呢招

出完DS抽完都仲有1個星期

聽日到時觀察下先
都係比較想要ds多
隻角係好吸引
但又係男人

好似係得個招
好似係Sr ark學

我覺得機劍吸引d

係
出埋軍師
係差男主未英裝
肯定好強大

齊隊主角團好正
大貓劍機巫女軍師

反正關已過 儲下合作囡囡好過
琥珀

暫時都係想要埋劍機巫女

thx

希望中

魔獸大貓英晶係咪同神獸大貓英晶互通

想問下呢隻game 上年一周年有咩活動有咩抽？

睇黎下個月會有大量帳號放出黎，希望忍到唔轉生

都未知要點拎 陣間要裝安心出殯先拎得

竟然係軍師早過ds

1.5個陣 有個9600有償必UR+一隻英雄祭全紅十抽

唔係改左3000好耐喇咩

男主英裝
但丁 鬼刃通通下去

唔知 無留意過😂

課番2pack 壓壓驚先？

入

軍師都有新UR 男豬一定都有
咁就total有6張UR係2周年抽了

各活動兩pack

放得岀黎應該挖哂石

講真架？

Step無UR 搵笨

GOD難度宜家開到第幾章?

1300石20抽

咁易比你拎到就唔叫UR啦

呢個step得20抽
唔似之前果啲瘋狂抽

但1300有償有廿抽都唔錯

口裡說不 身體卻很誠實

渣住張EMT LR終獸
想博軍師係冰
點知係4屬....

想抽

一個pool有齊晒主角團就好 一隻都無

軍師英裝真心
香想要 allin哂去打主線都想抽出黎

唔係破神射左咁多落海我會抽

課金抽

我推到N5-10 H4-13詐
應該仲有好多石
又想ALL IN 軍師,又想DS

抽啦

1300 20抽又好似幾正

暫時想要巫女 不過睇下千空buff到咩程度先

有償得9百幾聽日先補小小落去 睇下有咩pack買

角色點計都話有保底UR先係無底深潭

唔好補少少
一補就10000羊最好,呢個係性價比最高的

ur無得強求
等9600重出個陣再睇

軍師玩灼鳳已經夠

睇下有咩pack先

新pool會有d pack大酬賓

合作都會 ds

到時會有6張ur （男豬英裝都會有）

所以一切都唔急
主要睇左3月2張卷中邊個先

中邊個都好都係要抽科燈

大家留石抽科燈罷啦

軍師循例抽step 1

一周目

係時候開工吹奏賢帝
魔武雙修，加全隊4屬上限

可能ur裝仲勁呢

搭Nero咪正正子

兩pack都未必會抽中

DS應該有科燈
賢帝就真係唔知UR未必有 角可能會有

有模擬抽未

有

炎冰樹雷，鍾意點搭都得

210抽各1 太歐了
聽日唔敢抽了

回した回数 490回
使用したクリスタル 147000個
使った合計金額 176400円
キャラを引いた数 30(6%)
SSRアークを引いた数 21(4%)
SRアークを引いた数 172(35%)
Rアークを引いた数 266(54%)
URアークを引いた数 1(0%)
LRアークを引いた数 0(0%)

唔抽了

角色黎講0.8%唔低了
有個fd 100抽冇V棄左坑

又要課金

100抽好少野咋喎
呢隻驚唯一賺你錢就係抽野
真係唔易抽

有模擬器啦咩

用呢3隻 打到去3-7 一定會死哂
起碼要有70以上星盤既路人朋友先打得贏

有兩張咁多！？

3月2 張卷

0.8% 軍師應該唔難中
就好似今次咁,追破神抽幾吓都出到YODA

200抽連yoda都冇路過

資源比晒劍聖先打下經驗關，學下啲攻擊123
推唔郁就搵關打得郁掛下機，過多一兩日就推得郁

佢應該未識配技姐
有爆擊吸血主線應該都冇咩問題

劍聖同樹劍都已經學左了攻擊123 但係都好易死

你岩裝左暴擊123同暴擊回血先好啲

學左吸血先
上次俾你D技排曬次序 你冇跟

呢個係第二個ac
因為呢隻有破神 所以玩呢隻

想問暴擊123 同暴擊回血係邊個ARK?

R破劍lv7
SR緋炎英傑
SR大嘴鳥

大家準備好重生攻略未

軍師應該唔會太勁
咁多隻原創角係得佢比較突出
英裝唔會整到太勁既應該

新手

可以換裝嘅角式係唔係兩隻都要升?

下單咁睇都好勁啦WO
魔武轉 玩特技流 半BUFF機 係唔知洗唔洗配科燈
FF劍機 一入場幫佢充曬特技

唔係勁既先升

就咁睇佢星盤都勁到癲....

玩特技流配左科燈一定勁啲
但冇科燈當佢半法師半sup咁玩都幾勁啦
上限無人嫌多

出左data啦咩

點睇一隻角色個星盤勁唔勁？

睇佢本身星盤包咩技囉 好似NERO 同機女點解會話本身好勁就係因為毛帶二刀流呀 星眼呀之類既高cost 實用技自己有哂 如果佢無要自己學就要用SC學

3000石粗粗地當開圖鑑

邊到有軍師data睇

twitter 自己去搵啦

thanks 我仲比佢食到lv 20

睇佢d盤既技能
軍師英裝個盤d技
招招勁野

幾頁前有人貼左link

新UR加周回跌角色碎機率 想抽了

混合屬性既時代
出完nero就軍師

咪我貼囉 貼完無人追咪叫佢自己搵

無償石3000 Ready!

有償1300step ready go

記得幾個月前個個都話SH兩周年
一出軍師英裝個個即刻出水ready

又幾易出

貼多次先
張ur咁勁
又要課金

由劍機>DMC>技師>軍師>DS
每次都要講呢句口號 SH到2週年

Step無ur咁cheap

技師好似真係SH到
點知之後出破神姐

實戰抽到先算啦 破神果陣呢度都好多人玩模擬器玩到1次,2次就中 結果全世界爆死哂咁滯

技師破神我都無落到場 技師玩左轉step only 而家有償11幣都係擺左係度無野換

Step無ur抽？

擺明係講笑哄人落搭啦
係要踢爆我

是但換海膽咪算
唔好曬左尸

抽爆

模擬器10幾萬石先中即刻唔駛諗

好彩軍師唔係囡囡炸

聽日單抽300石就中

0.128% 好記得 破神我2060回先中

上面講冇

一周目一定無
可能2周開始有

好撚狗

唔知新UR POOL有無
之後破神唔知係咪個pool舊
出破神嗰陣未有Stepup所以復刻都無
不過有無Step都幫補唔到幾多可以博軍師嘅

2週年 好多引誘

呢個機率.... 追唔起 特別係望完刷巴個戰果後.. 真係怕左

抽到既又會即刻彈出黎引大家追
奉勸大家冷靜啲量力而為

不過真係想體驗一次抽中UR號喜悅

9600

都係等9600
一周目搏下軍師算

見人哂左我就唔會抽 起碼果段時間唔抽 次次跟尾都炒硬車

首抽巴話中咗破神冇喜悅

拎1300有償咁不如唔搏
1300有償都慳返

呢個數字真係追到都無喜悅感啦 只係好過追唔到炒哂

見到藍光即刻分享喜悅

軍師配nero 可以幫nero 打接近2萬傷
睇嚟點都要射啲落去
張UR debuff 睇嚟好適合打boss用
未知乙太係乜

1300 20抽都抵抽既

降全屬耐其實係正既

剩係招魔武輪轉都夠做啦

隻隻特技都係物攻

拎無償試試先
可能我又歐一波一次軍師+UR

佢個招後面仲有個。改字

睇多次佢個星盤真係好好J

大量高階技能

有無日版大佬講下幻英點打

咁嘅配置下隻角色同乙太練咩好

講緊UR

軍師個招咪異端伯個招

UR技正就不用說了
前題係抽中

可能大把人又會捕住小浩

全世界望住會唔會出返雙UR架啦肯定

轉日服

會唔會太型 賢帝啲技

小浩聽日又覆到唔耐煩啦

聽日唔會有貨補住啦 佢通常都係隔日

無咁多部機掛..一諗起砍掉重練我又要一個幾月先掛到無詠都係不了

日服買初始直接無詠了
仲掛一個幾月

小浩舊帳R果張通常都差唔多滿/已經滿左 邪教都起碼有50以上

我都係台轉日 台儲左50000鑽tim la
Btw 日服一個星期3件乙太裝啦

有咩關係，你認真睇睇軍師星盤就知

入定LC238重生抽軍師同UR

係

日服掛得好快 我都係dmc先轉日 都有4件
有v只會越黎越快

下星期拎埋stone world 如果今期軍師入坑有軍師既我深信軍師都輕鬆炸到2秒

台轉日+1台有8萬幾鑽
奉勸轉既買初始好啲
一二百蚊任你揀
好過我而家仲未有異國

其實重生啲角色係咪全部未練+主線未推

我都係差異國不過反而多左一堆之前無既

YES
純初始
佢乜都無掂過

咁有啲卻步頭兩星期好痛苦

係開返荒比較辛苦

第4個紅井點先開到

5-16
解隱村

有V千樣好
冇星眼都做到兩秒既，係要搭多啲技
而家係未練好法師打塔

唔該

隻game 最正係突然有d 19 小遊戲比你撚

抽英裝軍師就有法師架啦

抽破神出左yoda

屌 聽日要忍住唔睇po
一直忍唔住手就仆街 起公司抽野一定炒車

機女係咪有bug
連續3場死神一開大秒哂d小怪
隻王就會唔見左唔再出返黎

的巴抽唔抽

屌呀,解完冇野發生

好似會多左個任 然後有舊道具玩小遊戲

你打算抽幾多

頭兩個有咩用？

終於H推完4
可以掛H毒沼

有無人試過

講緊sh 張魔法卡

留名個個話抽少少結果全世界all in

試過一次
唔知點解決，似係隻王消失前就殺晒小怪有機率導致（估架咋）

你打緊咩

首抽巴今次留咗幾多石抽軍師

劍機都有啦

我真係幾鐘意e隻game

可能軍師1技都得
就咁睇動畫都係一野炸落去

死神

第二個換晒佢,可以比你加LR 點數
d點數可以升技,又可以升數值,或者加學技效率

我都係機女，幾次都係咁，放棄唔打住

但我驚唔清快d會反死我

第一個可以唔洗換？差三粒 換到

試過一晚20大紅
尋晚得4,好隻V出事
有冇人隻V係學埋魚特攻掛毒沼

正常打打下就會齊我冇刻意刷佢
好似係改BGM?其他大佬補充

我見就完，有食水 刷換海膽，另一個活動都未刷。。。
又要食水刷到十抽卷 出黎

學曬 睇關配
不過你 86SC 有雙刀星眼 裝齊爆擊 既V乜關都秒(周回計)

我差爆3,秒唔到大紅毒沼,特別尾關要3雹先完
所以想睇下隻v點執下d技
冇得一鍵換build 好煩

想入坑想問下起手角色緊要D定係ARK緊要D?

魚特攻??

ARK重要D

咁我覺得睇情形 有3隻T1角既話ARK>人 得1,2隻T1角甚至無既話當然人>ARK 無角既話好難玩到落去

軍師有保底，ur無保....係抽都係抽ur....

諗起聽日十抽中軍師就

目標係抽UR太遠大了

我寧願中UR唔中軍師啦

當唔買ac起手ark最好刷到超砂榮光飛艇之類
角色就新手池大貓yoda+劍聖/皇太子之類
講出黎都覺得難所以都係買ac最好吧

聽日去刷軍師+ur

一係買初始一係就買多石抽

軍師都未必中啊 仲講UR

🧐呢隻算係長時間育成game,睇下你有無對d 角色有愛
呢隻game 聖物好似無保底，所以某d ARK 緊要d

真 yoda都未抽到

90抽冇yoda

出左軍師又唔多想睡練yoda了

如果買AC 可以搵到V+科燈+要塞 / V+科燈+兩隻T1角 應該點揀

前者

我抽到破神都未見到yoda

Ur

你專心打石啦

工都未收ot

無屬點都勁
有就兩隻練晒

軍師技係計特攻？

物攻

未到聽日都FEEL到好多人聽日會重生

Ur 減到全部都弱

咁順便問埋 上同下兩個大家會點揀?

下

點先有得玩?

唔係同一個POOL咩?

毒沼果頭有個地方開到sub quest
唔知咩教派/宗教/教團之類既名

有魔武転轉似係依存STR:INT, 1：1咁掛，好似V咁
利申：鳩估
到時日本仔youtube應該會出片

係同一個POOL
但UR無保底咋嘛
就算有都係15萬鑽

一定係UR
角色強度只係一時，ark係永遠

但佢再爽D係佢自帶魔技

用埋科旗不得了

呢一刻買AC
應該買有聖劍傳說外傳SSR 呢張ARK
因為科燈3月有得抽
建議你搵V+聖劍外傳+其他

幾時到聽日

兩個都係冇超砂喎除非我眼殘睇唔到
V可以冇星眼但一定係要有二刀
最好梗係兩樣都有

如果唔急可以留意住呢度d 巴打，我大膽假設未來幾日應該已經有人重生 放帳

我持相反意見
落左袋先係平安，話抽就一定抽到咩

V係魔武転轉
佢係魔武転轉。改唔知會點

話唔定重生個個會係我
預告下先
DMC LR *2 破神 雷姆LR 聖劍FF 科燈 其他全齊
DMC3子 加護 泳裝 YODA 妓師 莉莉

精靈爺爺有
再高D咁解

想問點解唔打另一關 長居X禁物,見佢有齊紅同紫星打
但要分開打毒中行軍同鈍感覺嘅?
毒中只出紅,鈍只出紫

因為出既機率難過你抽紅波波

機率問題，分開刷都快過刷一關跌兩晶

即係毒中同純感覺出晶嘅機會
大過長居禁物嗰一關?

活動果d都夠用因為卡哂彩神晶

YES
所以日本仔係有TEST過
先會有周回咩關咩關呢個結論

唉,我YODA仲點到去7X星盤
早知留定嚟點軍師

果個條件點達成？

巴打你個個仲未賣到

2招爆傷學曬?
有冇學埋快速爆擊
記得2刀要裝機刃

我個個自己刷緊活動LU
個個隨緣啦

同埋個個唔係真係急住賣
只係擺係度唔玩好哂野

我覺得有1隻10分角打手(加護 大貓 機女 BIG3) 就夠
之後盡量配絕版ARK
反正每次出限角都一定忍唔到係咁抽

得閒可以抽下 頂下癮

原裝大貓2技出3次

搵隻有愛 玩就最好
你勁 但唔鐘意都無用

一定唔係1:1轉
唔好搞錯左
V既1:1係講緊特技計傷害 1:1
唔係魔轉攻1:1

DMC LR *2 破神 雷姆LR 聖劍FF 科燈 其他全齊
呢個AC本身已經好正喎

唔推主線啦
做一個高練低進度
N2-1
主號預告定竟然無人岩

想問機刃係邊度打/買到?

正就唔洗講
仲有蛋丁專

好似5-XX既商店
50萬

唔記得邊個商店買
好似係第5定第6章

50萬好貴......
2秒V必備?

YES呀

距離愈遠傷害愈高~

普通版+改一齊用

有排學技
我隻V而家打H3-10 要17秒

應該無問題
佢既SETTING係只要名唔同就疊到

慢慢黎啦
我V練都未練添啦
都係拎NERO打咋

咁堆T1入面咩類型都有既 合作角DS又話BUFF囉 係爭史來姆未復刻未BUFF返姐 其他你想要男人女人動物定老人家都搵岩你啦

大家下星期2拎左DS張SR學佢招樹屬
就唔一定要V啦
V練黎打高練啦

睇會唔會課ONLY 絕版ARK我始終覺得係高端玩法 唔係must 未諗清自己個plan 你買齊都未必有角配到黎玩 只可以話有齊最好 遲早岩用 但可能到真係棄左都未用到

想練哥布林

2招爆傷學曬
有快速爆擊
有裝機刃

好似係39萬幾咁上下
btw機刃個系數點計法

唔知點計
淨係知愈遠傷愈高
好似V呢D普攻老LIN咁遠既角
真係FIT哂佢

招樹,係用落邊個角色度好?

0詠法

我個個機女巫女機劍加護EMT

任何0詠法師
又係2秒一場3-10
當然要練下

最好當然用千空

未有連登仔玩之前隻game係咪都咁chur...😩

預告下先
DMC LR *2 破神 雷姆LR 聖劍FF 科燈 其他全齊
DMC3子 加護 泳裝 YODA 妓師 莉莉

聽日爆死我即刻搵小浩

以前全手動 重chur 過依家
真係用生命掛機

應該真係見多左好多玩家玩
係咁CHUR下D活動
1.5都未咁激,激應該係DMC

Sor打漏（特技）傷害依存

巴打預幾石

咁岩姐 合作唔會今個月傾完下個月就去馬 可能本身都有計畫借台服做宣傳

我其實仲有2PACK有償係度
主線唔太想推
結果爆死我可能真係會掉出黎賣左佢然後重生

開台伏都幾成功相信唔少人係台轉日

再加埋科燈 疊3次 勁到癲

準備好兩件無詠先啦

小浩既帳要兩件無詠有幾難

由頭玩起個D無得講

濕曬

搵小浩AC
要有咩要求?
科燈聖劍FF+軍師+UR?

學埋殺怪回SCT 應該都好快

有
係d電唔夠大力秒毒沼d怪

我覺得小浩應該無呢種

講就講小浩,真係爆死想重生再算
可能15萬石會快D

我無掛毒沼 以為夠力
咁應該要裝特攻啦
定係你已經頂傷都殺唔到

咁不如推主線扲多d石再抽

!!係wo....試下劍聖先

好懶唔想推
抽中軍師當贏
UR都可以唔要

gay

將D黑氣係FGO射哂佢先今晚將D GAME有既石都抽哂佢,
中哂D,3/4星就岩
咁我聽日就歐一波入魂

通常其他就會中哂

買d多石ac黎洗孽障

Gayau

買得黎我不如再課金

推主線推到想嘔

應該點都秒唔到，boss魚人有29萬血，當12999x9都只係103992仲要前幾wave啲史萊姆有雷抗

我PAD marvel 走唔到我孽障
pad 都唔中晒ga la,e 度又有破神

打錯，12999x8

FGO成功射哂D石落海
開垃圾濕9彈珠先

終於過左大樹海，最尾果度真係卡左勁耐

棄左fgo 3年
而家咩環境
果陣有隻4突金閃同5突黑晶

無,我都無咩點玩
自從村正之後

有異國 無沙蟲 咪一樣慘

比你揀你會要蟲定異國

想要

新手睇唔明，DS 張SR 樹屬有咩特別可以秒到3-10?
我未練成隻v 已經被取代？！

放帳第一時間留比我先

原來史萊姆唔係雷抗係減物傷

蟲
我隻v玩唔到物攻流

唔係小浩價架WO

佢招樹屬係特別少少
無詠一用地下就即爆

想問下2秒V有咩技同裝一定要

要問返D巴打拎條LIST
我無條LIST
但2秒都幾高需求

陰功
不過先買咗個ac兩日 慢慢刷
隻game想快都快唔到

準備左幾多抽?

無咩準備
諗住抽1PACK有償咋

1PACK 有償就要重生...
你挖哂石啦咩

清體連續兩場出左幻界之光
聽日抽野一定好易

角色係度終有一日有用
V作用唔一定係2秒周回
高難佢都好勁

真係到時各巴打試到DS ARK 2秒周回
咪到時整左先

未呀

N5-16 H4咋嘛

同你進度差唔多, 岩岩N推到6-5
最衰都係連登, 破神呢個坑, 一上黎就唔見幾千石

呢度不嬲係考驗定力既地方

我未推

打死神用但丁定 Nero好d，配Yoda 同V

讀心架,只要無欲無求,反而會成為歐洲人
好似PAD 我都係每日登入,MAVREL中晒D大獎

我記得之前有巴打講裝備唔重要，d 技能先係重點
不過我揀v 都係因為見d 巴打話用左佢有d 難關可以打得輕鬆d 幾汎用姐

呢隻game 真係無咩人整中文攻略，唯有睇下面條片照執

2秒V 裝都重要,要機輪

好似必要ark都有
係升有啲煩

升完件ark 隻隻人都用到係咁上下啦 隻驚既核心野黎

我知
所以唔中咪...

玩左兩個禮拜就打得贏，大貓世一

險勝

我目標兩個月內完成，慢慢掛慢慢玩，要同先有講係我玩隻game 唔係隻game 玩我

睇住佢最尾係咁扣血緊張到屎忽窿都冇肉

法師好易咋
魔力1234極 月光 快速加魔 空艇10lv 應該就夠

第一次親手推爆高難係值得慶賀

當然無詠基本野唔使講

到底有幾多人係由0開始玩?

好少 呢度我諗5隻手指數得哂 好多人都唔介意俾2舊買完帳之後真.無課 但完全自己由0開始係好吃力下

個個都叫你買首抽架啦 你唔聽姐

想問2秒V 個冰杖,係邊度打/買返來? 岩岩買咗機刃

已經預計聽日會爆死

我今日第23日
但我都會叫人買ac開波

我唔係,我仲要係買有專高進度

你用番專武就ok ga la

都冇哂靚ac啦
加埋我咁死好命抽到破神

係咪冇個本詩集就唔得

有冇電話亭?

我個個咪靚AC

升便利屋ark 到8lv 學電話亭招技就唔使V書加特技1

起碼都買多石中女 起碼有好多登入資源 14-15萬石再加推主線又多十萬 唔太黑抽9萬單限都玩到2-3隻 有英雄祭仲爽

明白 thx

升完沙虫10LV
而家異國得8LV 升到10要好多藍波...好痛苦

V變咗做世一？

出新章唔知會唔會多幾個紅藍池可以解鎖呢

會出新既第7話?

劍聖/雷姆好D

出多六個藍井

無
得呢兩隻上得場又未搞過星盤

加護如果有新UR裝魔武運輸
簡單打上限

好啦 去買ac先

破神 袐統 科燈

你要諗定想抽軍師定活動DS 有活動既話活動角既成長係快好多倍 始終有活動俾你肝魂 營運自家野唔餵萬能魂既話刷魂到4覺80SC有排 而且 軍師呢D新野係單限角池 300抽先保底 total 9萬石 諗清楚先

其實係想要資源
我呢家雖然都有好多ssr ark
我都諗緊張ur係唔係真係咁值得
因為我2個ac都好似幾好咁

mon咗幾日都無巴打放d多限ac但聽日岀完軍師應該就有一批

本身隻角T1夠勁 得基本ark 學左技都有80-85分 咁有對應UR又加下分 有埋D絕版岩配既ark又加多少少分咁囉 齊哂所有野最勁勁勁咪可能 破神加護科燈又高SC咁咪100分
本身剩係PVE成份你望架仔網有9.5分以上果D練完肯定無死錯人架啦 UR既野我覺得真係量力而為 有位巴打買十個多石帳抽破神都爆死哂

Ac.1 大貓 劍聖 yoda 開眼lily

Ac.2 劍聖 樹劍

台伏就好啦 成日可以儲石

係唔係正常人都會重視ark多過角色

我都係由0 不過咁岩有nero起手 新手神物 無學技能都可以打15999

我第一個ac係要角多過ark

而家第3個ac 都仲係形住有果張ark就好la~~~

隻game咁佛
儲石等ds出勁角 好似dmc咁

常駐爆擊,常駐攻buff 二刀 急狙改
e度V要學既 Nero 都唔使學天生就有

我有科燈加護所以先咁想追破神姐

你掉轉執個破神加護帳追科燈可能會容易D 而家

但我仲有要塞
好彩有要塞大貓，唔係真係衝左去轉生

咁無啦 隻驚而家你要執齊一種玩法唔算好難 但想1+1+1+1 齊哂就好撚死難

唔係
V就黎被人取代(3-10H周回

控場功能除非DS 堆新角真係差唔多 唔係都幾難取代 佢本身自帶個性+專武太萬用

到左聽日，完全體加護係咪要3ur

你要計數齊哂都無咁多SC學技啦 越勁既技就越貴 閒閒地10SC以上 基本加攻爆二刀果D學哂又去左4-50

我最後決定玩ac1
都係有齊左3隻t1角感覺勁d

暫時只有睇到巴哈仔話魔武転轉係 20%INT加去STR.

二刀14
雷2 15
睇下魔武 要幾多sc

我nero 學雷2都大把sc 剩

射晒D鑽落海...
BTW YODA專值唔值得換?

留名等睇無明巴5ur

做咩咁早抽？

我係
我覺得自己算好彩，
DMC前兩日入坑，
無限10抽抽到海盜船，
免費DMC卷抽到V，
之後72小時際抽到開眼同劍聖，
本身諗住衝主線，抽唔到大貓就再刷過，
點知最後3個鐘，最後3千石中埋大貓
之後推主線儲石，又好好彩抽中埋砂蟲，異國，便利屋，
上次情人節2周中左泳裝同加護，
就一直玩到而家了
不過進度真係慢，而家只係得兩隻角色個星盤過100

我會keep住零課生活，祝我好運

隻分身中左
以為主號都有d機

我買ac都係得一隻星盤過100

i know that feel
有得換就換lor,但唔建議追lor

打塔好勁

NERO點同本身星盤D技好齊

留名聽日抽ur (分身）

新年完活動前兩日開始起手玩，最近終於打完80層

支持 玩得開心就好

聽日幾點先有得抽

我覺得呢隻game慢慢玩都好好玩

Cls 我用v加好友巫女成功ko死神

隻v仲要無科登 就咁打都夠抽

抽完跌落谷底

都真係幾開心，
又可以掛機唔駛咁肝

2點維護完

nani我都要試下先

剩係V加巫女

咩配點

原來熄左auto自己手動㩒普攻快好多
小兵出黎用招全體降異常 狂普攻就搞掂
死神出黎繼續普攻 最後就瓜左
枉我咁辛苦升聖劍yoda 最好竟然無出場機會

後*

想睇下你配咩技同裝

V呢隻野真係好離譜
或者應該係麻痺太屈

佢地兩日可以由零進度打到h3-10掛機 我玩左個幾兩個星期都未h3-10

星盤107 攻極魔極暴擊123，暴傷 暴傷改 demon’s 特攻
鎚裝備 魔轉 二刀 追擊 機械buff 機械hibuff
如果夠sc就開埋追擊x2 背閃擊 不意打
快速乜乜77唔使用 auto暴擊有就最好 無都唔緊要
反正下下頂傷 最重要係一定要用全體降異常同埋book

冇用不死特攻

技講左
裝就機刃 麻鎚 秘寶 鬥石
Ark皇龍8lv
試過用月下，上暗闇好撚難 所以傷害唔穩定
上網睇可以試劍聖譚 但未試就ko左所以等其他人試

混合屬性姐係 特技有多屬性?

有特攻 你睇清楚 不死我無上 唔夠點 贏咪得囉

皇龍 魔王 跟你唔到

屌,自唔記得左V本身自帶

月下都得架 不過月下一定要暗闇研究
劍聖我見日版有人話得 我未試過

哦 你講天靈

單抽中左神都

開服首抽肥佬開局
唔知點解會玩落去

點解會接受到呢隻野開局

劍聖星盤42
想問應該仲要學咩技？
同埋裝備應該用咩？呢個攻略好似都冇推介

CLS 冇auto暴擊已經90sc

想問點課金最抵
用dmm or 手機?

IOS好似係買日本卡課會平過DMM

日本卡係 日本apple store card?

你地咁快課定

勁到

你都幾重口下

今晚冇晒人既喂
要推爆開定新POST呀喂

儲緊氣

決定今晚唔打飛機聽日射哂俾軍師英裝

打飛機可能開心D

this is gay

我掛無詠個兩件乙太裝都掛左好耐

sr?

FD LIST有個中文名 EMT+巨獸ARK 幾日冇ON
應該係巴打黎

個個係咁重生

ID:105758697
長掛 108 6覺機女 8LV魔獸
岩岩清楚D棄GAME同架仔
想加就加

石就挖得7788 聽日爆死既只可以上黎取下暖

預告定賣Ac先

準備留名搵小浩重生

想同下用紅鑽換果個把劍 佢加物理攻擊上限1500既意思係咪唔止加普攻 會包埋特技
因為我記得之前唔知係邊度睇到加上限有兩隻 一隻係剩加普攻上限 一隻係加曬所有物傷

咩事又重生

想要軍師+新UR
如果有人有同我交換我都Ok

認真～有睇啱的話最好買定

其實無睇亦唔覺得會睇岩

物傷 = 普攻+特技，唔包必殺

過到未

個1300 STEP好似唔抵抽
因為得一轉抽之後仲要抽多下先夠25粒換專武

STEP仲要冇UR同其他英雄祭角色

你應該諗成用少D錢就換到專武

明明最抵抽都話唔抵

說服緊自己唔課

一周回無姐
可能二周回就有

唔該巴打 btw之前巴打你教我用二刀流yoda打死神 之前卡咗勁耐關 今日終於過咗

岩岩過冇耐
cls 好友用巫女係勁輕鬆
成殘血都比佢補番上去
d招硬食都夠造
之後打，隻王1/3 會開招技，一下秒我三隻
有巫女，行血冇郁過咁

thz 巴打

係呀

V話佢13分角都唔過份 我都估唔到咁易過
諗住試下玩野就咁開黎試 點知無另外兩個隊友做架兩
反而仲輕鬆左

過唔到最終防壁比佢臨死嗰下KO
是咪要升啲血同防比自己隻大貓撐場

臨訓推多下

用復活既飾物

3-1H 係掛邊關？

實力3

我樹補空艇起手

賣定先
ARK: DMC魔王 便利屋 雷姆LR 破神UR 聖劍FF 科燈
角 ：DMC3子（蛋丁有專） 加護 泳裝 YODA 莉莉

復活完再佢啲落雷ko

佢兩招魔勁
又降耐又buff自己

你幾時又抽中破神架

前日起身抽左兩次十連就出左

加左

我都唔記得我點打贏 不過我好肯定臨尾隻大貓無炸死

點解只買蛋專

大貓難炸死
如果打死要塞前基乎滿血既話
係炸佢唔死

唔洗v專啦
無諗住攻Pvp

打左廢老劍未?

我隻大貓係滿血喎，但冇練血同防比佢而家加隻歌姬再試下臨尾減傷有冇用
有冇巴打有勁既大貓可以借但我入左場，一陣再add

你既滿血係幾血

一陣試下

10168應該唔算高

XR換左mini
單手操作好正

唔高
請再多1千血

自出啦
雖然無雙UR
但都算係咁

等我抽埋聽日然後放咗個高練帳佢

我大貓9700都過到

佢個隻可能裝無咁好
多一千好d既

今次係限時打唔完求救+招fd子：191926573

哭左

姐係咩 我應該差精靈爺未打

幻塔75層點打 係咪on9

我都想拎部x去換12，但未揀到換邊部好
同埋諗起要過料就覺得煩

放個高練帳

新ark都好岩泳裝同v用咁

12我嫌佢太大部
Mini手感一流
Btw Apple唔係可以幫手過野？

我又係唔想揀太大部，本身有部n20u，兩部大機真係頂唔順...
聽講係可以過，但好似話好撚慢...最大鑊係唔知佢過野係點過法...我好多app既登入同密碼都唔多記得

Iphone 好似有access睇返自己d saved passwords

係就正，聽日睇下得唔得閒去apple問問先

你用icloud backup完直接還原就得

咁方便咩

頭兩個 唔洗課金都拎到？一禁落去就用左定去道具自己開？

巴打棄game定重生

悶悶地

想升隻v玩下，但只差二刀流ark，v專都有埋

活動英晶換左粒加護仲有2粒換咩好
除左加護 技師 其他都冇角色係手
換定機女?

係要你選左角先課

想問新石紀係咪會buff？ 搵唔到相關新聞

新手想入坑諗住買AC但對DMC 冇咩愛 有咩其他組合推薦都係T1？ 買個主打絕版Ark 號+ T1角夠打目前大部份關卡？我見鬼刃好型 想用獅子王又淨係得T2

打算SH d 石希望2週年/下個部個作有愛先show hand

DS 會BUFF
想買絕版ARK就揀有科燈+聖劍FF 另配雷姆/EMT/DMC LR 盡執

人玩v 我玩v
我隻V R癢甘

想問係咪捨棄特攻谷普攻咁玩？

絕版ark呢個就已經好大既範圍
已經好難搵到

你買左部新電話個陣開機拍部舊電話係隔離 直接可以機過機 唔使iCloud itunes backup. 過完之後所有野會係曬度，不過有D ac 要重新login 一次好似google youtube.
當然你最好舊電話back up一次先

強是一陣子，帥是一輩子
揀自己有愛 先有恆心動力玩落去，小孩子才做選擇

聽日睇實呢個post,慢慢揀帳

我就係煩緊d ac...咩tg果d，好q多都唔記得

如果你係煩通訊app 基本上你係新電話入返電話號碼 收sms個code就可以㗎啦
signal whatsapp 嗰啲就會叫你用部舊電話scan 新電話個code 都可以直接入返
至於你仲有其他咩ac 咁我就真係唔知啦

最主要係連登個ac，個登記email我都唔記得左...
Tg wtapp果d我係好耐之前用舊電話no開落...
除左連登ac，其他最多重開，問題不大既..

連登無得開新ac係死症

想問毒沼打到邊先開到

屌 申請一個新淘寶acc 就被鎖 點搞

我換手左機女，加護，劍機
冇機女都換左劍機

唔想換比巫女 始終係sup

dr stone會buff
國際服員工內幕黎，冇新聞同source支持
25號果堆都中晒所以我諗都幾可信

對合作冇愛，就買多UR / 絕版ark
其實講就講絕版，但其實都大機會復刻
暫時5個合作復刻左2個了

果時追v為左有隻人快速掛機 依家免費送張ds樹魔法ark屈機

No 周回用技 打王pvp普攻

又爆post

有左V之後打boss好似蝦細路咁
最終防壁由頭麻到尾，隻王淨係出到自爆
真係鄧佢慘...

睇黎要出返再高難度既關卡先平衡到，d角色太勁

新POST

想問如果玩普攻
武器有屬性食唔食到屬性强化